Fun party modding (GTAV 1.20 ps3) by ExTeamModz

- bumper car
- roller coaster waggon
- shopping trolley
- fun modding car's

Rendez vous le 10 mars pour les braquages :D

Notre page facebook si vous desirez nous suivre via facebook:
https://www.facebook.com/pages/Ex-Modz-Lobbys-Modif-Ps3/420440961421957?ref=bookmarks